［食雞］手機pubg真係世界級

唔係講笑，手機pubg真係世界級垃撚圾，話說前幾日出左隻正版手機pubg，咁就down黎試下啦，down完玩撚左5分鐘巳del game，平時玩開電腦版既我覺得係完全侮辱，操作垃圾，設定on9，D野易執到仆街，一場放幾十個AI入黎，真係當人on9

正式宣布係辣殺驚，真係出黎比D廢柴同冇錢砌機既小學雞玩，手機版狗也不屌

玩荒野嗰D仲on9

不服來辨

有冇垃圾手機黨黎屌鳩我呀

玩呢啲game嘅都係垃圾中嘅廢渣

咁你有冇玩啊

玩fortnite啦

駁唔到

太卡通

大陸出果隻手機食雞呢？

你咪返去你部電腦比外掛虐多d

跟手開多幾個post取暖囉

一次都無玩過呢啲傻鳩game, 乜柒支那蟲者傻耀果啲亦一律唔玩

玩多幾場就唔會咁
人地想留住玩家 比時間人上手
人地唔係要搞手機電競
人地係要多玩家 多人課金買佢地既衫
下下好似電腦版咁犀利，新手入去有排撞牆期。d槍呀 步槍 狙 唔知打幾耐先有機會執咩
手機版大陸版本已經整埋訓練場比人練槍
電腦版 努力執下AWM M24先啦

好似mod版Minecraft咁
落地開始執緊嘢就有人起咗條梯搭過來我間屋 再拆咗天花板殺左我
我玩r6都沒見過有咁樣拆野攻樓法

咪垃圾荒野囉

你打到上去先講啦廢柴

所以手機咪係比垃圾同小學雞玩囉

Sor, 玩都無玩名都唔撚知...

宜家食雞外掛仲多唔多？

前排10埸有9場都有 呢排10鋪有3-4鋪左右

騰訊出嘅 手機台好多大陸仔現晒形
一出咗就狗衝去Down
口講唔用大陸野 實際係5p 幫習總打緊工
狗始終改不了吃屎

鬥批鬥

其實真係開發黎呃LAND 仔貨金, 完

點先分到喺咪AI

放ai 呢樣真 重以為人地唔知咁

你低rank姐

拎住支散彈衝上去佢完全射你唔中

真係當人on9

用電腦玩垃圾同手機玩有咩分別

你入嚟做乜鳩

果陣就算知道出左都冇down黎玩。
因為一黎就算係正版授權，由大陸開發一定會變味。見到個logo右下角咁樣加個公司icon法就知，同埋極之唔美觀，降低晒想玩既意欲。
二黎，用手機個touch mon玩槍game根本同用console controller玩槍game既難度無分別，瞄一輪都可能未瞄得準，無可能控到好似滑鼠咁好。瞄都瞄唔好，玩落就唔會爽。
結論就係，手機移植版唔係原班人馬整就無意思，打原版就最原汁原味。槍game就應該係PC玩，揸住隻mouse黎打先係最正。

支那騰信出品 垃圾程度有保證

笑鳩你

on99企係度俾你射

你咁講，我玩csgo都未見過咁樣玩搖控車，咁樣游繩啦。你咪以後唔好轉game玩，玩死一隻囉

好老實講
手機版食雞係真係唔太好玩
但你拎電腦黎比係唔公平
一黎配置唔同，手機配置差咁多
二黎你話D野易汁，你想一場玩幾耐
玩得手機game既緊係想刺激快完快下場，仲同你磨咩
一句講哂定位唔同無得比

啲AI就咁企喺到 描到準一準先射都仲得
咁點練遇到真玩家時候嘅反應

無女同你玩姐

13場全勝

我預計呢隻game好快紅
因為越反越紅

諗住用手機玩槍game既都係弱智
包括樓主

pubg唔算槍game掛

手機點玩fps game
班港女重要係咁喺IG到po自己食雞呀以為自己好撚勁
屌你老味 玩隻低能弱智完全唔食操作嘅手機game都可以玩到你咁撚高潮 我心諗你平時係咪比狗屌開

你班垃圾夠殭去打電腦版 我保證你班手殘打500個鐘都仲係俾人殺咗重係on99咁唔知做乜

利申 問隔離個同學借咗鋪嚟玩
無啦啦有bot係隔離俾你射(我揸車去無人嘅城)
最後贏埋

完全無感 唔洗聽聲又自動執嘢 真係俾弱智玩

究竟有冇類似又好玩既手機game玩

樓上班柒頭慢慢玩呢啲for手殘玩嘅game啦
唔夠錢砌機又要學人玩食雞 屌你老尾

人地想玩未玩囉 關你地撚事咩 咁都要鬧人 痴線

5分鐘就死del埋game睇黎你都好打極有限

用iphone玩先惦

任何game拉到同手機有關都係垃圾
手機game係遊戲業嘅敗類 特別係個d乜乜 入下錢就會變勁個d

玩左兩日都未食過雞

我同女朋友玩不知幾撚爽 你比下繃帶我，我比下子彈俾你

死毒撚冇女陪你玩？

呢句啱

屌down得呢個都係同女玩架啦
成班毒撚衝出黎懶醒

毒撚玩開電腦版係咪有種優越感

Freefire 呢

玩左1日我都覺
預左被屌

我女朋友殺bot 以為自己好勁
玩荒野0圈追人食雞都打晒飛機咁

跟住我要扮驚訝讚佢勁

升高d 會唔會唔打bot

仲有王者同傳說都係

用條女或者同幾個fd玩都算唔錯ge 至少大家一齊玩娛樂性都幾高

未必個個人都係hardcore gamer ge 咁有得玩差唔多遊戲又唔洗砌電腦當然好多人都會玩啦

玩具上高級全部真人

玩到

打到黃金之後好難食雞了

Lag 多bug

手機實冇電腦咁好玩架啦 我玩係因為出到街可以同fd面對面咁打返一兩場 同埋啲女又鐘意 咁多人玩咪一齊玩 當係增進友誼嘅一條渠道囉
有時打機唔係話好玩戲玩唔好玩就唔玩 多朋友一齊癲一齊笑咪一齊玩囉

食電到on9
iphone7玩一場可以無左20%電或以上

其實會長期玩既多數係在職人士，得閒放lunch放break同同事玩下，收工就大把野搞人地唔會成個毒撚咁坐係電腦前面打機
仲有班就係大專生，佢地都係因為社交同同學仔或者溝女先一齊玩

你班死毒撚日日坐係房打機係到串班正常社交既人係幾撚好笑既

手機pubg係咪世界級就唔知

但荒野行動已成功打入日本市場
唔信的話自己去日本appstore度睇
已經有一段時間排入ranking頭十名

樓主真係世界級
拎電腦同電話比
電腦又有mouse keyboard 相對電話緊係易操作好多啦 屌 真係戇鳩鳩

唔明啲商家佬唸乜 唔係咩game都啱手機玩 咁樣只會整臭自己個朵

D野易執到仆街

洗唔洗要你拿把鏟 掘地?

定係你覺得啲槍要自己組裝?

而且騰訊係lihkg好撚多5毛
好多game手機game開哂係遊戲台冇人應梗硬推post

手機玩fps game 都唔可以叫打機

同傳說對決一樣，頭幾場打ai比你有d滿足感 係營銷策略黎

其實PUBG係抄H1Z1定係RUST? 因為硬係覺得呢三隻game都好相似

其實點解h1z1唔告9 pubg抄佢

兩隻game同一個製作人
告自己咩

竟然係咁 話說其實h1z1有冇zombie 嫁 如果有既話一定好玩過pubg

係咪調轉咗
pubg有zombie mode係自訂server到 不過好on9

H1Z1 有分just survive 同埋 king of the kill 我記得我淨係玩過king of the kill
咁RUST呢

無錢換電腦
玩住手機版吊下癮
利申第一代i3 gtx450

打機姐，點解咁都可以有人拎電腦版定電話版黎打飛機 我話你聽係外國玩真人版先係最原汁原味

終於見到句人話

最差

荒野行動全球都有人玩緊
亞洲SER果D南亞人黎,
講英文好難明

標題呃到好多like

我上左鉑金之後未見過ai

呢樣真 我同一個女同學係學校成日玩 不知幾有樂趣
（但其實自己一個我唔會玩)

玩 Rules of Survival 啦

明知辣殺你都重玩 搵野黎講

利：完全無玩過 唔明有咩好玩

打機同女打 老實講邊好玩 阻撚住哂

咁係因為你睇勝負睇得太重姐 我只係在乎過程幾開心
利申：同個女仔雙人玩18場贏5場

Market唔同姐，手機同pc game本身個定位唔同。你用mouse又mon大，執野拿拿林都得，但手機一來mon細，二來想吸啲未玩過或者唔識嘅新手。
早期多ai的確會覺得有啲on9，但打上去都冇咩ai了